有個專打lol tg group 招活躍巴絲 有意留tg

如題

可唔可以po group link有啲嘢唔方便留TG

Pm tg:shine761

上季金，今季打完頭十變左銅未爬分

@feijaibo

@jensen114

繼續招新血
有興趣留tg

thankssss

呢到呢到thxxx

noone69withme

想搵人打彈性